[PS4] Gundam Battle Operation 2 [66] 最緊要狗有事 三萬 thanks

日任

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.

放完地雷又係要自己開返post

放完地雷又自己開係咩玩法?

想同大家吹水

1001開po既慣例係咪取消左？

其實係地雷set得太好,俾人炸死咗都唔知咩事

今次我有份set

我嗰粒靚到

炸死咗自己

lm

step 2

三萬thx

123 coins，好羨慕
我得12 coins

LM

每一次step1出貨就會儲到幣了

見有人上面講起
先記得今晚軍團戰
LHK,我應該8:30到上

我又開緊工
好眼瞓

回完就開始工作 sor

完全唔記得咗今日軍團戰
不過舊人類表示上唔到宇宙

無mk2，唔洗預我

真，500門檻太高
無500原生機都唔洗玩

9點先返到屋企食飯打闣

終於升到上D級啦

大家點睇？

好嘅開始

最流點都係黑警吉啦...

都係靠各位老手嘅指點

G奶援我覺得又無錦差
但肯定唔係一線機就真
中完肩炮可以補2飛光槍
但要求命中率幾高，所以我用尼練下命中

繼續努力!

北極熊基地，又資源重用，加d野就當新map

學識short cut未？

點解新機就三把武都俾咁高火力佢
鎮暴吉可以R jer到咁
最起碼推返高個補正啦屌

揾日上黎一齊內戰
比我地下格得多就識玩架啦

黑警吉=G3 2.0，buff完幾次都唔會有人用

呢個場上集用大魔系可以推到對面仆哂街
今集已經無呢支歌仔唱

我開game第一日玩到而家都冇用過short cut

個濕鳩閃光彈比台仔吹奏？

唔係掛

原本黑警仲有支BR
而家LV2
佢除咗生存力大啲之外冇乜好處

5,6個月前我都唔用shortcut, 但自從用光魔，G奶呢啲可以邊飛邊射嘅機之後就強逼自己改shortcut同boost制

笨大唔鍾意止暴制亂囉

到時攞部寒吉出去送死~~~

笨大:中二病>狗

宇宙場算幾好打
地面太多選擇用唔著佢

宇宙有精渣 bd2 大劍魔
邊會用佢

係夜e改變左我

最近上修蟹e之後先用shortcut
不過有啲機都有用r1換武

今晚八到十？

有無人打？

團長竟然無轉掣

8點半先入到場

未返去

clain match之後內戰我ok

ms prize 係咪攞左？

迷失左一排 未追晒post

下格同新團都已經攞咗

咁早仲要星期五，逼害社會人

500宇宙得蒼白騎士同fa typeb
等陣會唔會瞬間化成光

再打落去有咩拎 試個團戰ser真係想死

400-450佢根本係屎嚟...
殺支仲慢過汎 咁生存力高又點 點解我唔出多部汎算

得支旗

前幾日抽到mk II, 時間剛剛好
但係我就食飯

8半先開波打
我都食飯先

殺！

保命能力應該好過新機，依家渣部新機出去，一斬人就即刻俾人集火攻擊蒸發咗

本價抽唔中新機唔忿氣

list please

公廁野

400寧願出g奶都唔出呢部

400 g奶好差咩
g奶先勁

G奶勁過黑警咁多

有無人打架 無我打rank

黑警粒閃光彈好難中

易中都無用 咁低攻

in position
隨便invite

就返到屋企 9點ready

g奶勁在可以龜係隊友隔離用光槍蕉蕉蕉，唔洗衝出去送頭

LHK 得四個人

有無人可以invite?
我打到9點有事要行開一陣
唔方便做host

入左房

唔夠人我開機..剛剛食完飯

邀人無人入

有邊個online 垃圾團睇唔到
我隊-1

lhk -1

留個靚名等我invite到你，個name list顯示上線都唔準

會唔會到九點都未打到一埸

啱啱出咗一隊

打緊了

我入左你房了

-1 -1, 有人就留名

LHK -1

幾時先可以改下個邀請方法

點解我未返到屋企都邀到我

我係到

搵個最強嘅做ace啦

前面唔夠頂，無mk2唔夠格屌

sor第一場未上身雷鳩左大家

非洲軍團係咁
一係兩援+3力奇？

我轉炮勇 唔夠停

LHK有冇人打？

記得護ace

係咪冇場

下場我用G6

still free? 我要食飯

對面2個D- LoL

打埋呢場先 8mins

佢隻突機boost都未識用

幾個圍一個，大魔忍下手，唔好好格放生對面

唉 睇左下唔該

代我

真係要試下開party

-1 -1 -1

湊仔咁

用部強格真係爽好多

gogogo

我而家得啦

-2 有無人？

啱啱開咗

有人

邀我

邀左

Boun?

死ser

係

閪ser

仲係唔得？

再邀過 plz

係咪太低入唔到

i am ready

軍團唔會架

比人入咗了

唔緊要啦

唔明，斷人格鬥？
間唔中斷到，但淨係玩支援嘅時候

陣間内戰

實比你地打到仆街

ok

但我依家已經係咁跌分

連輸一定要停手抖抖再打

薯仔server

彈左 入唔番

大魔支機關槍我無放入shortcut
搞左勁耐先換到支槍收頭
多謝各位巴打留頭

Good job bro

D都有

-1

依家開機

好似恰新手咁

今日D對手真係比較弱

連贏三場，多謝巴打carry，我抖抖等內戰

我去另一team繼續打

佢地好似完全無夾開，我地就

越來越多人攞到部機之後就越來越少人打
除咗部機其他獎又唔吸引
其實部機到攞咗上手都唔係好吸引

好心送3 coin都冇咁嬲

團戰lhk要唔要人？我岩岩入左game

ready, lhk

有無人邀？

衝咁入把撚咩

點解我拍親你班友仔
又唔留頭 又唔識退 又唔救ace

頭先就黎選我做王牌嗰陣明明留晒頭等夠鐘收
無啦啦有人幫我收晒

大蔥巴我抖抖等內戰

No eye see

Ok

唔睇鐘 唔睇路
呢啲壞習慣真係要戒

打親對面都有D

我一手一腳留 最後十秒
望住佢地收曬

lhk團戰要人就揾我
無我就等內戰

係有部飛緊埋我度迫住要收
其他畀人收晒
痴撚線

最尾嗰波真係笑話
我就話殘血衝去死唔比ace殺
死完5打2

我剩係錯手收咗部 無啦啦飛出嚟擋咗炮

有無腰？
我得B 未能滿足。。。

拿拿聲打多兩場解日任算

即係你兩個一人一部
仲有個巴打最尾收多部

就嚟埸埸十幾萬傷

我地第2隊幾順,連贏4場
雖然係因為對面有rank D

因為我地平均rank太低，match曬d低rank對手返黎

未受考驗
我哋隊都有D貢獻

唔知點解大家好夾，平時勁小打宇宙都好順咁

我卡住咗出唔返去，咩鳩連線失敗，戇鳩

屌，垃圾server

揸住部汎強人唔知做緊咩

仲打唔打到多一埸？不過嗰ser就死

下次打軍團開波前應該開返個party/group
可以有一個人結算到就全城閂game重開

無人搞隻ace 牽制下都好
好彩我搞下佢 比佢放題無人理

我有份搞呀，有段時間同佢單挑左好耐

前面好快收咗佢一條命啦
係後面血量唔夠先崩線

大蔥果隊有無人結算到？

啱啱搞掂

講緊混戰期間 無人理佢
唔好比佢咁舒服收頭

喂喂你唔係好歐嘅咩
搞乜宇宙要用3呢女強人咁折墮

結咗，有三個出咗嚟

扮非洲

垃圾ser 唔玩軍團都拿野

證明我先係真非洲人
諗緊用精渣定nt1

login緊 好慢

NT1 你睇我打得幾輕鬆

等內戰

預埋我

參上

軍團hang咗

咁都趕得切開場？

算埋我

最後一場，對面反應勁快

場場我個對家都係隻Ace

可以錄片擇名

ace死左，對面隻mk2無血衝緊黎過黎，唯有爆左佢

出返去仲耐過打一埸，今日嗰ser特别垃圾

始終如一 不嬲都咁垃圾

24%佯攻，就知圍得幾慘

平時打地面好似無咁撚耐

好彩有我地隊
屠低rank保到排名

內戰-3

齊人開波

慢左一步

game都入唔到
咩事

我都入唔到驚

想問妖刀mode
本身裝左推進器零件係咪照生效？ 例如回復或加boost

好似去賭咁

岩岩200場連贏五場
有一場過十萬傷

梗係生效

有分別咩
你用自己個rank 去賭派到咩隊友比你

新機500場真係好易變光

勇J 斷左腳？

派咩牌=派咩隊友

打500cost即係歧視我尼啲非洲人者，無力奇無mk2無beta，難打到仆街

接近斷，一boost 就跪

垃圾server

個ser好卡

用Ez8食花生mode

等timeout

卡loading

4號 NT1 京仔 呢啲有無
都係夾隊友用咩機架啫

薯仔ser

團戰完咗都咁
個ser真係業界最廢沒有之一

仲未load完

500而家根本就係歐盟俱樂部，非洲人與狗不得內進....

想內戰都唔比

我想問呢部機打down點再接下格
我見有人係出到 我試極都唔得

係咪今日不宜再戰

其實450以上都係架啦

連日任都打唔到

要預個半機身位下格先夠時間再出下格
以前都可以試 而家節奏太快無位比你做

load完啦，歸位

你下格後boost cancel嗰下timing要好準，先夠時間俾你補第二下。
另外第一吓下格如果離目標有返少少距離，會易成功啲。

講開今日中成三部500cost新機
容我自賣自誇一下
我真是歐撚到

真係舞唔掂
佢最初出屈哂機果陣又抽唔中 on99

-2

450主力好多人都有，再差都有gm custom，之前又送vg勇，另外dp都買到唔少正常主力機用，要生存唔難。

正喎

有相為證

排第五多謝各位
原本有鋪遇到個已完辦事處但係爛server整爆左間房

都話唔想知

今次報酬係咩?有無機?

內戰都cut ?

無 送支旗仔

打完一鋪又

又嚟

切晒啲手指未

斷線慣犯

條友慣犯黎
次次內戰都抆

屌，又要等timeout.......
今日睇黎忌打機，算喇唔打

其實佢係邊個團

Load太耐，早啲瞓算

唔打 浪費時間

我係下格

屌 薯仔又發芽

散，頂唔順垃圾serve

笨大垃圾ser
咁多年都無諗過搞

要保命能力用5號或者兩部支奶遠打咪仲好
呢部野格支機都係僅僅高過泛機格支機少少

加爆哂回boost 30% 好似都冇乜分別

可能有上限都唔奇

非過熱回復個效果唔好所以不嬲好少人裝

係架咩 但條氣好長

最後都係趕唔切返黎打

新突吉把雙刀真係好勁
就咗斬三下都一半血又大範圍
我唔識用突都用得ok

仇恨值好高
長期拉住三部

玩慣左部百式都幾爽喎
不過都係秒變光

想問下機體技能係咪random分配落唔同嘅MS度？定係每部MS都有指定技能
事關我幾鐘意吉姆改 但佢啲技能好廢

機體技能係固定每部機唔一樣(例如汎機多數有急回, 格機多數有反應裝甲etc)
詳細你可以睇返Wiki

同cost 嚟講訓練吉勁過吉改好多

但訓練吉冇盾好唔慣
btw,嗰個cost嘅機係咪訓練吉算係最好？

有聲有金箱出好期望，點知係魔蟹E
算數
再抽，又有聲出銀箱心諗都好呀，又中多次
大聲屌左一次
嗚呀呀呀呀呀呀

450有NT1、京寶同456號可以用DP買

你唔好彩加入得遲
當初啱啱開ser果陣吉姆改叱吒風雲咗一段唔短嘅時間

而家200 cost訓練吉 陸吉 夜鹿 渣古FS 偽裝吉（拎長炮果部）都有人用
唯獨吉姆改已經變咗袋底泥

指定，你部特吉同其他人的特吉個技能係完全一樣

想問下反格同急回係咪好食連線

非日本國內係蝕章少少

特價抽

成日人地斬埋黎睇住黎撞都反格唔到
斬中人第一下第二下人地都急回到但自己永遠都唔得

我見巴哈就係話吉姆改好勁乜乜乜
之後再睇真啲，原來篇野上年年頭出

上上年10月新手半個月用吉姆改上b+(最高)

上上年9月拎豆豆ez8封頂b+

吉改差在無格鬥連擊啫
但 200c開波用黎打宇宙係幾穩嘅

十抽入魂
半價抵玩

回窩新手用緊渣炮

無新機廢事玩高cost 雷隊友

高cost 打rank得廚機出到場，開心場就是但啦，練下技術

閱.

( Show Blocked User - 咸魚人生 )

第一次用捷達F,脆皮到
不過可以射隻飛虎落黎都真你幾爽

渣炮喺250或以下仲好屈
300都仲勁, 但因為有斧伊就會打得辛苦啲

京寶對京寶真係好好玩
唔係你死就我忙，比成4-5部京寶圍住果種興奮感

有免耳使驚你斧伊？

我都係靠吉改大力炮拎B+獎杯

M男確認

頭先玩基礎戰，本來我嗰隊領先幾十分，之後淨翻最後1分鐘嗰陣基地比人裝炸彈，我走去拆，黎支援嘅隊友竟然用粒盲彈cut咗我拆彈，之後眼白白睇住佢爆仲輸埋，究竟條友做乜鳩？

拆彈期間最好講埋拆除炸彈
咁都炸你就無野好講

clsssss

做海豹係唔會令我嬲架

個時吉姆指揮官完美屌打元祖 都痴撚線

吉指唔夠元祖大力下話？

Step 2唔中FA汎

歐撚到咁仲咁串

吉指未nerf 時真係好勁
又有地上適性又重生快
高達唔係唔好不過無特別優勢

咁我係為咗FA汎先抽

up嗰陣唔抽？

抽唔中

後悔太遲，回頭太難

你用格機咩？

佢nerf左咩？我唔知

落DP嗰陣nerf左

Nerf格補 無咁大力

頂佢個肺0.2分

成日都用
而家抽唔到咪唔用

呢部咩機黎
唔撚識嘅

你最想要嗰部

我都唔知
不過開槍又痛, 斬又大力, 仲要行得好快

其實問心我麻麻地想要
鐘意玩援，想中MLRS多啲

只係MK2 係暫時性價比最高嘅三星

援暫時仲未出返部超強勢嘅
剋返啲汎 而家汎機惡到呢

成日覺得麥沙拿會係一部勁既援
不過唔知幾時先出得

還好啦，6號同02都算勁嘅
反而笨大式上修突機=出一部勁到癲嘅突，然後其他突繼續含

我本身都以為百式會係援機
用Mega cannon

唉 500都出現陸勇 又有傻閪妖刀
啲A真係收收皮先
下次打rank見一多A寧願唔打算

點可能

星期六日唔打Rank

百式係汎機應該勁過mk仔

我格到彈咗罰緊我
心諗我轉驚咯柒頭笨大

比咗百式做汎咁成個Z時代就無一部奧干機值得做突機

可惜而家係百式變咗on9仔
貝貝仲好用過佢

學gp02咁唔同武裝唔同屬性

汎版百式浪漫炮 Z時代嘅4號

注: 宇宙用

等佢出百式改，百式改量產型

百式會不會出 陸戰型 / FA / 量產型之類呢

大把機可以出
百式改, FA百式改, 百式改量產型, 陸戰型百式改, Delta Gundam

我要zeta 卡碧尼 the-o

卡拉巴，寶少部迪捷可做突

Delta改
有系統有浮游炮嘅突機

想太多

如果去到ps5都唔重做gbo3 可能真係有機會出到0097

Zmsv其實有大機會出

部新機數值真係異常地高
出招可以下修 數值係咪唔會下修？

當然可以修

可能會下修耐格同血

似係會下修格補 然後升射補
笨大好鐘意呢招
另外就係出手變慢判定變細呢啲掛

找數

仲諗住今日會有生日對白，但諗諗下我PSN好似冇寫生日

係，小弟今日生日

生日快樂

生快！

生日通常旺，不如試下開機十抽睇下歐唔歐

生日快樂
拿拿林趁十二點前抽番個十連先啦

前兩日咪抽咗Strike Custom

果然係榜上有名
我自己講完好想副a/c抽埋step2-4

好機唔怕舊，書包450都仲有生存空間
雖然對面部拳師都係廢廢地剩係對住我狗衝

拳師應該俾京寶姦？
用環境機星都無

數值先易下修

我企最後，前面企咗隻04幫我擋咗好多次

屌喇星汎機突機一代版本一代神
反觀高cost援機呢?
自從MLRS之後出咗

FAB
高渣改
FA朱奶...
仲順手改弱埋兩部坦克

簡直生無可戀
唉屌我都用陸高上450 troll算

真
隻g奶仲等我哂幾set抽
同埋勁既全部連邦機

副a/c忍唔住step2左
仲step唔step埋3同4好

冇辦法 天生優勢
平時就矮過瘦過自護機
仲要通常帶盾 光速武器標準配備等等

step3埋應該忍手好啲
出咁多劍比我想點

不過喺300-400呢一帶有伊夫三兄弟帶住

大魔真係大部到傻
叫人點用

普通箱
好彩唔係內戰咁，唔係實比人瘋狂下格

好耐無試過打到要棄戰
啲隊友咁，點打？

又歐

我oldnews 左未

Level 2, 不必太高興

見你地post 得咁開心， 我都想post
但唔想俾人下格

FAB我覺得光槍同肩炮真係應該改番做FA強度囉，依家變左廢機

宇宙戰一堆援機神仙

我係old type

支援機真係 G6 撐足一年

450我覺得未nerf鬥狼>>>G6>nerf第一次鬥狼>>nerf第二次鬥狼

岩岩出個時係邊隊有鬥狼邊隊贏咁滯

六號依家在450仲係top tier

550都戰績彪炳，成日都見人出同02夾

生日快樂
抽返個十連問bandai拎生日禮物啦

400都係無敵嘅存在

新機屈到咁
連泛機都比佢屈機
應該好快改弱

宇宙見到頭到大埋

開完系統 快到追唔到咁制

蒼白支密林表示

見有人拍片宇宙打30萬傷

自訂場督數啫
我見打街場啲人都識得集火
唔係咁容易搵到食

應該係
睇片對面都唔識打佢

打沙包30萬

依家大家警覺大
唔會瞓低佢跟住放風箏
就算佢殘血 都有機會令到成隊翻船

正號15粒中lv1

推

唔夠長出聲

正

係你喇

夠唔夠長？

工程佬表示公司有幾卷lan線可以自己玩,整條20m嘅嚟跳繩都得

我都有 不個驚夾錯 打打下被斷線

打街場用新機嘅話會附帶吸引敵人嘅被動技,攞把刀出嚟未出招就已經俾人打停

岩岩發現開完妖刀返基地可以復修既

咪同爆完exam一樣囉

考試都得啦，修復少少行得返就算，俾人打爆再二刷

未用過考試唔知

落機整機都得啦

吓 睇簡介唔係話修唔到架咩

係個system 唔可以再用
一條命一次

放心，你唔係第1個
我開頭都以為唔修得

只係妖刀系統冇得再開

強襲機:垃圾GAME

ACE COMBAT 8

識飛仲要金色咁吸仇恨
尋日見有人用全場唔飛

[img][/img]
上左金色包你場場全包

可以想像到隻魔象應該無引
成隊都係，我就一隻都無

你用Lv幾？

我都想玩強襲飛虎抽唔到

得LV1 最惡就係LV1
LV2等比積達F打雀

我得Lv2，未拎過出黎玩
但有齊lv1,2突飛虎

開返場Ace Combat限定場玩吓

係咪歧視唔識飛既人
我只好學上面開隻魔象出黎

仆街
抽埋Step 3
又炒車

中咗 G5 lv3

我STEP1 全部武器

我唔係咩，講到好稀奇
我step 3 都係最後必出三星先係MS
其他咪又係武器

我step3最後出光魔副a/c

我地幾時開場下格上面班歐洲人

本身我都諗住SH之後先抽
但啱啱聖誕留左三百幾coin
六十抽 MK2，六十抽百式，兩次都得個吉

搞到我覺得SH完都係出垃圾
不如今朝有coin今朝抽，中下新二星機玩下都好

#metoo

頭先宇宙對家兩部妖刀
我個隊比人SM
個情勢仲衰過300場大斧
完全屈機

會唔會玩其他p4 game?如果好似我咁打機時間比哂gbo，其實一個月貨62金當買game唔過份

當然有鍾意機先算

Hi
我 中埋G4添😌

好多game會玩
詳情可以留意我 「OpenGaming開玩笑」個Youtube channel

btw, 我最憎課金抽野
尤其我呢啲終極非洲人

諗起斧伊一出果時
不過500場有mk2力奇依啲怪物就無咁屈

多game玩就留budget 來買game，好過課金抽野

連泛機都比佢SM
見佢開完妖刀四圍閃真係好似新人類咁
我渣勇士J射佢好似R痕咁,又見佢閃住高速衝過黎
我個視點十足D渣古卒見到阿寶咁

勇J 本身俾佢剋屬

我知
但對家有兩部妖刀點都要剋服
起碼有機會打停到佢比泛打入肉
唔係1 ON 1 妖刀泛都比人屈

下格完出電拳都好考時機 要岩岩訓緊45度先中 瘦機仲要再細d hitbox
玩到我人都緊張 個頭跟著擰

反而我有鋪ACE戰
用Heavy Gundam 走住打打得幾順
不過對面隻妖刀屈爛線次元斬
埋尾一分鐘殺我呢邊三部 (之前一路lead緊三千幾四千分)

星期日打低cost宇宙rank 簡直係地獄
玩三鋪輸三鋪

宇宙rank本身就係地獄

睇返上個post，星期三要羸2場，我連輸15場，唔撚係講笑，之後玩到臨4點更新先羸到2場

星期三太痴線
我趕時間會開 1on1 簡易 要塞 釣魚算

一黎條氣超唔順，二黎玩到半夜冇人join 1V1

我set到 D-至A+, 200 cost
房間寫埋: Daily Mission
好多鬼佬會入黎解任

遠啲出都會中

呢部打泛仲惡過當年BD2
即停光槍加啲招出手勁快 仲有重跪
打簡易戰超屈機

其實部新機個主格鬥武係咪好用個要抽既二合一長刀？定係純粹型既手刀

雙刃慢啲但係範圍大啲
手刃就快啲但係短

手刀大力d

應該好快會Nerf
但起碼過埋禮拜四
笨大一向要騙課

我抽到都覺得要NERF
太屈

個拳nerf硬

我反而覺得雙刀

太霸道，仲要個電拳超大力，係街見到要集火先，做泛都俾佢打到hihi

雙刀又要啦 高傷到痴線

手刀下格有兩hit

450泥岩屈左咁耐，終於有部格機克制到

我反而覺得妖刀System太屈
加攻唔減防, 急回Lv2, 超長boost, 仲要75秒
一係就nerf到得返30秒

襯未nerf 好攞出去屈多幾場

30秒之後仲要斷腳你用埋我嗰份

30秒真係衝去秒援就等跪

30秒夠你衝入去敵陣一殺三喎
依家75秒超強buff係OP

一係就減防勁過Hades系列囉

個電拳試過打落6號度
扣6666

勁過鐳射大炮招昇龍拳

試下比我500見到妖刀
用力奇火箭炮加幾下手槍未埋到身就冇5成血
450冇咩機可以反到妖刀 唔敢起450場用支援
最多都係用陸FA抽下水

點都係Exam 勁啲
(未nerf前)Exam 加哂射格補, 一樣有急迴lv2. 超長boost, 1分鐘
而家淨係加格補, 1分15秒唔過份啦
Hades 就係減防先變雞肋

同HADES一樣秒數妖刀仲要冇DEBUFF

幻想下好
佢會好似新人類咁係你面前蕉蕉蕉咁閃
同妖刀1 ON 1 係無任何機會

妖刀要射補都無用啦

依家係未開妖刀
450c 可以一套打爆一隻援
未Nerf嘅BD2都做唔到啦

妖刀仲可以加哂耐格上到40幾耐格
連MK2都砍佢唔死
可以抵抗到既手法就係圍射佢
妖刀冇位加裝甲,日本仔都話得力奇可以最快殺到妖刀

450汎都係用京仔捉佢，睇下邊個先手嫁咋

最煩係佢有埋BD2冇既耐爆同戰術裝甲LV2
一般手法打唔停妖刀,450真係得京既散彈可以停到

人人屌既鬥狼最少都爽左幾個月先NERF

但係同佢打近戰又好驚京仔同g6一樣食唔到佢一套，g6手短要打中線就比妖刀剋死

前日玩450自訂街場用加哂格鬥既LV3 Rx781雙刀
一野下格砍g6扣6500
唔洗妖刀都一套秒左脆皮g6

未及當年嘅雙刀781咁屈,當年招下格神擋殺神,重要同期嘅汎機完全唔夠力頂

屌還屌
未Nerf前兩個月都無乜人出鬥狼

我一早就抽到400cost鬥狼但玩左幾場太屈封印左
捱多一排出新機就個個轉機用既啦

睇片就知部機有幾廚
個鬼佬技術一般
但部機啲輸出太OP
一個反格打勇J扣6千幾
呢個數係平時啲突機打一套先有嘅數字

仲要對手都唔特別勁

佢都講左對面太散
唔係既話都有機會反cup
太一面倒

無見過人玩突機同高cost場係慢慢行

550勇J又要收返埋 尋日用過有埸撞正對面個隻係識玩既 真係同比人姦無分別

咁都可以遇到一條友一開波用隻人仔喺個場周街行
全場打少個
屌佢老味

今日呢個時間，開始係歐美人士活躍時間，一定唔係星期日，星期一打。

歐美ser好執著人仔戰....

成日都覺得鬼佬好玩成日一齊做ON9野
放煙花放到比人BAN

雖然成日比人集火變光
但順起上黎開無雙真係好爽

google條友個ID好似都幾多人report佢
H10211021

8萬幾傷算weak
用呢隻起碼12萬傷

先一拳, 再離set 9 combo
隻汎FA應該插爆耐格

今日行完山，休息一日

得罪都要講

"香港人係咪出少陣街會死"

其實今日做乜事無啦啦咁多人去行山

原來金箱會出MS ga...仲要唔係保底...

困係屋企咁耐會悶

同埋…陪人行嘛

咁橋咁多人揀今日去行，仲以為係有咩特別節目

雖然我上星期涼啲果幾日都有拖住隻狗去行，今日熱成咁點行

我dllm呀,咁嘅時勢重有心情去行山,重要同朋友出去玩？依家我地贏咗啦咩？鬼唔望聽日就社區爆發毒死晒你地班港豬

應承我,我要見到條街無人

我都出過

不過係魔象同蟹E

點解佢存在感特別低咁 如果我係街場斷腳幾秒變左光

睇返雷達, 似係對面隊前線俾人強姦緊, 而佢就乘機兜路做flank??

350象好用

350好用呀，不過我係中450同500

都好用ga，賣隊友一流

剩係支炮射射射個手感同音效都爽啦
雖然9成9都係troll

我lv1, 2都係金箱跌，可惜部野太大部
唔係就好好射

咁老實講咁既時勢行山真係on9

咁大部九里外都射得中真係好難打得好

我都係

真係好大部，所以都係特場先會用

山上面而家咁情況
我自己覺得睇落就比平時每個人戴口罩返工返學危險得多
如果咁都覺得連衛兵杞人憂天嘅
真係祝君好運

個個上山諗住唔駛戴口罩
點知人山人海仲唔戴口罩
都係乖乖地係屋企打機最安全

好似長洲咁
以前長洲南丫島無乜人就話去行下
而家多人過旺角行春乜

吊頸都要俾人抖下氣,只係個個都係諗住遠離人煙,咁啱有幾萬人都係同一想法

我覺得最應該屌係行山就行啦,食乜撚野煙搞到春天都山火

腦袋唔用係會生鏽, 謝多多用腦.

重要的事要講3次

除非返工出去買補給呢D必要事, 否則請乖乖留在家中做鍵盤戰士又好打高達都好. 唔好以為郊外行山冇風險, 又唔好因為呢D事浪費重要的口罩同消毒品等資源. 依家全世界爆緊, 好快就會比之前更難買呢D醫護補給品.

人命悠關, 唔該.

蟹E都唔差

( Show Blocked User - 香港香港香港人 )

蟹E之前改勁左咪好啲囉
中450-500象真係....

( Show Blocked User - 香港香港香港人 )

知啦,屌你老母正煩膠

佢又出片笑死

煩膠好過四圍害人, 你可以唔聽唔諗, 但你要知道個惡果唔只你自己一個人受.

三星補底象唔係浪得虛名

請問, 係咪用DISCORD定用PS4 PARTY?

我地唔用 舊人類先用

團戰成績咁差係有原因

毒撚唔開咪

唔算好差啦 無夾開無溝通
同打街場無乜分別 都入到頭100

Discord 團我開過
但大家話唔用喎

其實開咪唔係問題
係我驚我會屌鳩人

所以我覺得真係好fd嘅先會開咪吹水
利申無朋友

話說上星期打完500宇宙軍團戰想同大家分享少少

係宇宙如果想落機cap旗/修理

方法有3個

A. 急停(上升+下降個制，要用boost) 再一般落機

B. 直接緊急跳機，但係部機會向前飄又會有上機CD時間

C. 等boost然後等部機自己停再一般落機

我見大部分人都係用緊B or C, 不過個人覺得A係最快最安全

咁吹吹下都會好fd嘅

我同而家班fd 都係喺舊登打GBO識之後開咪打
嗰時PS3仲要特登去買支濕鳩藍芽咪

其實鬧人唔緊要唔好屌老母就ok
打機嘅野唔係你屌我就係我屌你ga啦

我一定用A，停果下仲要加防禦

咁大鑊啦
我成日開mic直播吹水

幾時又內戰？ 襯未nerf妖刀想撚多幾下

無心情

Cmos冇事Ma, 快門落唔到定撞歪左？

後快門簾斷咗一截落黎
不過不意外，部機都用咗五六年

即係開唔工？

5，6年就斷咩機？

佢射補好似最高咁 但武傷就低返
支跪炮都唔夠重高支儲炮高傷

三支炮轉住射，其實彈幕都密。
不過時代眼淚，太早出搞到而家跟唔到0083機體強度

聽住你地開咪ok，不過我身己就唔開啦
新人類慣左裸聊

有另一部，但得返70-200 有AF
Wide要手動

Df, 我都算用得密

當Dio揸飛虎

5號表示見到就射撚咗
都未提重機 淨係縮下縮下光槍都3500+一飛 想唔中都難

點止頭100
有2次入到頭30
應該係相性問題大過語音問題
組到隊相性好即刻頭30
當然有語音唔排除打得更好

撐多8分鐘太陽出黎就唔洗同佢打

你冇白金之星就算識波紋都撐唔到8分鐘

第二場比人放置play

其實應該buff佢啲防啦，肥成咁應該要俾返雙面蟹嘅技能同防俾西米露啦

用勇J可以彈出彈入射到西米露仆街
叉滿先行半部機出去是但射都中

如果西米露血厚d, 有生之年長番D, 都仲可以匿遠D , 射多幾炮為條team作貢獻......

以勇J 嘅攻擊力嚟講佢血算厚
但因為反擊唔到所以佢只可以縮後用最遠支炮屈射程
但得返1支炮又變咗無哂DPS

玩左呢隻game就黎3個月，只係見過呢部野一次，果時仲要係新手應該rank C D左右，比佢殺左勁多次

我都係只在初期好低rank時見過呢部野, 印象中好似只在沙漠見過....依家已經好耐冇見.

厚血炮台來講, 雙面蟹似乎最多人用, 都依家仲成日會見到.

呢度既大家咁血氣方剛
開咪一定嘈大交

得罪講句，屬於哩部野既時代從來都冇出現過

團戰party有著數嘅
上次真係feel到對面會齊齊補刀倒地 同埋集群推進

其實真係好好多...

一句「打紅色嗰部先」
咁就會幾條友圍住佢射即刻變光
就可以一路keep 住人多打人少

仲有就係見到隱形機可以提水喺邊度埋緊去
好似佩恩咁多幾對眼

仲有好基本嘅留頭/進/退/修機+睇水

其實我覺得可以軍團戰果日朝早/前一日confirm有邊個會打/會想開mic打

咁唔駛到時你又-1 我又-2 又睇唔到幾多人on

而且如果有4~6個或以上係會想開mic打，可以開mic 1 team, 唔開mic 1 team

所以我建議add 多幾個團友做psn fd
之後團戰form 到一隊就嗰幾個人開個party
ps4開party 最簡單有個3.5mm 電話earphone 就ok (3.5 apple 用唔到)

平時打內戰又可以一個party 裝哂12個人吹住水打

唔開mic 都可以照入party 聽住其他人講野

岩岩出時，無限場沙漠戰好屈嫁

咁應該可以用參與psn party程度黎分分組？
例如：
1. 想開mic打 (嘈交互相傷害組)
2. 無咩所謂 (佛系組)
3. 淨聽唔講野 (暗裡咒罵組)
4. 我唔想聽唔想講 (君子動手不動口組)

又唔使分咁細
打咁多次軍團戰都係得15人左右online
到時咪砌到一隊就開party, 想講野就講野唔出聲就唔出聲
有2個人肯講野已經ok
咁大個人就算要屌鬼都識得有底線啦

同埋都係怕生保啫
我經驗話你知, 就算完全唔識對方
打多幾場已經可以一路講笑一路打
呢個係打GBO同芒亨嘅經驗嚟

又啱，得果10幾個人，早少少砌隊就夠

當年玩ow我都係鳩add 人入party玩
咦 香港人喎就下次一齊玩咁

其實大家喺個POST 度吹咗咁耐都熟哂ga啦

我唔想同歐洲人講野

大家都是地球人，不用分得那麼仔細

比你用mic 屌係咪開心過用字屌先

啲歐洲人m底 就係想人屌佢留意佢

非洲人報到

其實淨係下格歐洲人嗰時可以補返句「我抽唔到呀食屎啦！！！」開party已經抵玩

好有禮貌

你地買零件通常會買乜多 我猶豫左好耐，諗緊耐格好定買冷卻系統好

打之前仲要講句唔好意思

耐格>冷卻

今晚你地有無機會開mic內戰下 ?

幾點先?

Party / Discord 我都無所謂，反正PS4連咗電腦

純粹我覺得Discord唔洗事先add fd 同埋邀人
可以自動波入小隊chatroom

今晚照舊9-10咁上下?
我剩係聽你地爆粗

我要爆肝P5R

我就覺得Discord 又係要入group
party add 完一次fd 之後下次見到人開就可以自己jlin
同埋party 可以一個earphone 出哂人聲同game 聲

所以我個情況唔作準
因為我ps4落左電腦
所以人聲game 聲一樣係一個earphone出

點樣連

capture卡?

近排幾有歐氣
之前出箱就出

今次step抽就中呢堆野

最正係岩岩出個個金箱

呀!!!!

今日練咩
同埋你哋用乜嘢對話

自己入list

( Show Blocked User - 河豚 )

今晚有份內戰既話追住佢黎下格

成個post剩係貼圖話自己幾歐
你覺得佢會打內戰？

我要佢JM9
女啊 我要女啊

自動無視就算, 成日打內戰都無見過
今晚係咪9點開波? 日任都未解

係咪可以用咪內戰 想練下意識

我想開咪打 我好似打來打去都進步唔到咁

我都積撚左好多game玩唔晒。
nier，astral chain ，火紋，p5r，p5s
一日有30個鐘就好喇。

返工要返shift好難就時間打
打到團戰已經好盡

P5s炒價好貴

Yes，平時用capture卡拎PS4畫面做直播

咪俾佢走

夢想成真後
老板：太好喇 你每日可以返多六個鐘工

得罪講句根本冇人識佢
上次出現都好似係貼圖話自己有幾歐洲

點解淨係識傷害我哋呢啲非洲人

打團戰我有出過聲wo

唔緊要啦，就到時間就一齊下格玩下啦

依家開機，你地有房預備好我就入

冇人開我轉game

Ok
當我誤會你
Sorry

唔緊要
下次有機會一齊打

十點有人嗎

有

已入game

入左game 開

咪？

大家互add曬未
我可以開

開咗個450 廢墟
0721

而家add?

入game 中

入左但個id唔係你既

玩埋依場入

改咗
Luk__HK係我

我記得你地架，再入先

再開

重開個5打5
0721

㩒錯屌

又話5打5

開左場？

邀左你入

廢墟450

支咪好似唔得
搞搞先

原來得2個開左咪，仲諗住聽你地互相爆粗

等你試mic

岩岩返 仲有冇位

笑，通哂水

一陣重開

重開咗 一樣 0721

入咗

4打4
0721

你地開mic反而講得唔多野

要適應下

約左fd打fifa

諗住同伊改1on1，點知比入偷後邊

我想同fa 1on1都比高渣偷返

0721差一個

我入

搵唔到，係咪已滿？

滿咗

如果有空位請邀我

有冇人ps4上網正常但係gbo就得1,2格訊號?
係個ser爆爆地定係我自己問題
Speed test有download upload 都有1XX MB

試下熄router再開

最尾連反2下夜伊
不過之前比人sm左好耐

一日抆線抆到Penalty 2
心已灰，決定棄game了

大家有緣再會，下格團可以踢我走

成日都唔忍手抆既你

打下自訂散心算啦
或者自己開啲鳩場發下癲 12部拳霸之類

我發現打呢隻game真係好易會燥底

個人性格本來都好易煩燥原安，打Gbo有時真係打到好嬲
決定離開一下

下次軍團戰我可以開mic打

遠離PVP遊戲一段時間先啦
大個D睇開咗就唔會咁易焦躁(個人經驗)

點拎ga

好似要升官做少尉

有無人知如果ps4 user name改左名

會唔會影響到隻game個save都無埋

還是隻game入面都照改埋名

巧遇春巴

第二局我嗰隊啲人垃圾到
隻飛虎自己唔知走去邊度玩
全程唔撚見人，隻高渣又係垃圾

隻飛虎去俾我打靶

明明飛虎追住隻ACE黎豆都夠做
仲有隻吉炮II 都係廢
玩屋頂定點就用雷炮啦
吉炮II 要衝前場打㗎

呢個我都O左，全場喺屋頂唔知做乜鬼

完場見到我四個隊友全部同一個軍團
你嗰邊又係四個隊友一個軍團

跟住我就明白了

輕鬆troll

新手啱啱玩返 而家C rank 想問下係咪有軍團可以入

我明呀， 有時打機都係想減壓， 但g呢隻game就不時會打到個人大壓力同燥底
玩下劇情豐富嘅單人game放鬆下啦
自從我上次感受過宇宙Rank嘅過山車之後已經無左對GBO嘅熱情，呢幾晚都冇打過係咁睇戲

請睇置頂post

可以試下主帳跌到D-虐新手，不過有陣時都會遇到假新手
最近用部妖刀瘋狂一打多啲新手，成日見到500cost都有咩ez8同高達想下格我結果自己炒車
因為遇咗一打多所以根本唔會有隊友太廢問題

宜家D rank係唔係仲係周街Ez8?

其實ez8勁係邊

當時嘅下格好難反又大力
宜家你見到嘅已經NERF哂

一個字型
出ez8炮裝，陸吉炮裝，吉姆頭陸高未呀

最初嗰時個下格淨係起手呢一下先反到真係on99

如果係飛虎,一早就任務完成

家下全部都係被時代遺棄既機體
我自己最多都係拎300陸高出黎渣下光槍粗下人地game

有咩事大叫愛娜護體

妖刀真係要快手nerf
尋日有場ACE 5v5 都市
對面出兩隻妖刀，我呢邊正常 1-3-1 編成
結果兩隻妖刀已經打哂我呢邊三部汎

兩隻妖刀明顯唔係玩得勁嗰啲
但都大力到可以逆向打死我地啲汎
我用援反而反格阻止佢地幾次

低cost冇咩新機, 書包仲好好用喎.

係咪被時代遺棄真係睇製作人有冇愛囉..... 0080好多機都仲有心有力.... 京寶, NT1, 勇J, 吉指, 寒吉, 量產鐳炮 仲好多人鍾意用~

反而0083幾個GP兄弟就好快已經冇得威.

升lv2 玩600都未驚過啦GP系列

課咗5000羊step 1唔中妖刀
step2更加慘不忍睹
大家可唔可以安慰吓我

感覺低cost似玩緊08小隊
高cost係神仙大戰

認住2號條仆街
一死就出人仔掛機累街坊

出左力奇同mkII之後, GP03真係少見左好多, 得02仲成日見.
如果照每級+5%數值咁計.... 就算出600c我估力奇同mkII 仍然係惡過GP03

唔駛傷心, 隻UL勇都係好野來的

600你估GP會出得快過力奇 mk仔幾多?
夠玩半年有多啦

你啱..... 計漏左mk仔同力奇唔知幾時出 L3

Bd2 lv3 有肉食嘅

鬼咩 500cost既力奇同mk2夠打贏550cost既gp
淨係個白汁都已經勁左好多

新人類先有
用技術發揮高回旋同長氣 屈返班Z狗轉頭

起碼做低妖刀

點改的

睇到你想打團戰，hea 團基本唔會夠人打團戰，li 唔知 C rank 入唔入到團戰？

其實有個問題諗左好耐
日本景品法講過手機Game改弱課金角一定要有賠償
係咪Gbo2係Ps4所以受監管

好痴線呀屌
開場兩隻妖刀衝入嚟開無雙之後由頭比人帶到尾
唔知玩咩

唔受

其實炮吉真係咁廢咩
見d人係咁屌佢伏機

真心玩到無癮
就算相同隻妖刀1on1
又會有人抽水阻住然後俾妖刀放血

低cost用黎上宇宙都無問題
當然有炮吉突擊型會更好

200唔算伏喎 雖然我鍾意炮渣多D
宇宙果隻直情強

200 250 都仲好好用
有盾生存力強過炮渣
但炮渣dps 高啲

再打多場 我已經出盡奶力係咁追妖刀
都係含

輪椅正啲

隻Ez8轉做即停光槍就唔同啦
雖然都係睇隊友技術多

一係將妖刀升做500-550c 啦
搞亂哂450生態

輪椅完全冇興趣用..... 樣問題.
渣坦又係用唔慣....

對我來講, 腳唔只係裝飾品

agree
bd2 nerf完450主要係輕支奶、矛支奶、妖精、飛虎呢堆
唔廢但唔係連汎機都照屌嘅地步囉

本身有450飛虎都夠counter G6同勇J呢啲一線援機
整多部妖刀係連所有 突擊、汎用、支援 都唔洗玩

汎得返新機叫頂到 舊少少都弱勢

炮渣mp80係勁但要企到好前線
比突混左入去可以比人秒殺

邊部為止新機？ FA汎？

Btw，尋日見幾多人用雷姆打妖刀
好似幾夠硬淨

用飛虎 上450counter妖刀
你支光槍同炮射到我落黎當我輸

枝mp80射程又真係短左d

200-250 啲突得啖笑
一部訓練吉 / 吉指都打哂

其實最吊詭係汎用機剋屬都打唔贏

其實係打得贏 係睇雙方技術

通常一隻妖刀要兩部汎招呼
尋日王牌戰5v5 人地出兩隻妖刀......

但300開始有防爆甲又快就好麻煩
試過300有隻潛水艇穿過晒我隊d泛機打鳩我
我支炮又比佢resist

300援都多好多選擇啦，轉機仲實際

睇咩機啦 有即停光槍 散彈就有方法搞
我用nt1都夠頂 無其他人干擾下

就算加埋呢兩部比較
炮吉都仲係唔失禮
唯一係渣坦可以屈下射程

正常做法就係一見妖刀就集火到佢走/死

300多左用陸戰wr同鐳射sniper同手槍個部
始終炮吉太慢

我嗰場係1-3-1
汎無記錯係 雷姆 NT1 同 G奶汎
我用Heavy gundam

潛水艇係咩?

重裝渣古拎豆

三部都頂到 雷姆就睇技術啲
但係兩部就好易比人衝散
最好都係集火殺咗部先
你一開波就要靠隊友走住屌

重裝渣唔扲戰車炮好似

重裝渣唔拎戰車炮好似有D成身唔聚財咁

嗰三部汎啲技術無眼睇
雷姆用即停beam反而打得最好

本身我隊組合用黎打飛虎就幾好嘅

你試完再講
不過豆豆派 真係幾講控制接戰距離
但識走位可以無限輸出

好, 有啱cost場就試試

但佢拎豆豆就變左無即停啦啵...

直接射死對面咪唔駛即停

我覺得個取捨位係200-300 汎用多數用筒打停
未必需要靠援機打停

同埋如果用戰車炮，佢手榴彈同飛彈可話係廢埋武功

戰車炮接飛彈都叫ok
反而係豆豆既話點接飛彈 實戰好難數住佢差幾多發停

豆豆主跟汎抽水，直線開豆，轉角位/遠左用Grenade
汎打down 轉飛彈full shot爆腳

用豆可以當間尺用
豆射到嘅距離一定用到飛彈同Gren

gogg

好貼切

但得你唔死無用
唔通六部飛

筒射一飛炮吉支炮可以射三飛
仲有援機支槍遠咁多

好耐冇玩過低過350 COST既場

300拎部書包射下都幾好

做ace無危險下俾隊友執曬尾刀

仲以為入左黑房 原來係快速戰

rating match一樣有

夜晚quick經常都係250~350地上

FA汎打妖刀其實一流，肩炮轉beam幾槍就打停

加滿耐格其實食9 combo都唔會死，啱啱好黃血尾紅血頭咁滯。同埋邊有咁多人真係出到咁多combo, 有技術中間冇俾人打停真係要還神

我打妖刀都係用返素伊最順
當佢妖精咁用 無限點煙兜後

300-350都幾好玩，啲機都互相克制，幾balance
非洲人都玩得

我只知我想打邊個cost佢就出第二堆cost, 又或者出果個cost但出個宇宙

但晚晚都係咁就會好撚悶呢

而家最開心係weekend 嗰幾日打無限制混合戰
同班fd一齊出同色MKII小隊屠人
好多人唔識玩真係會用啲中cost 機
一遇到MKII會極速變光

我NT1見佢玩緊拳王combo就射停佢再豆
根本唔駛行埋去斬佢

FA汎真心好用 啱啱打左16萬傷出來

我用光槍=白兵

有哂兩lvl, 本身以為500冇肉食，之後發覺原來兩個cost都好好用，特別係mix cost場

我抽唔中

變型機先嚟all in
肯定又係屈機野

Zeta: 變型唔落地 但係有即停光槍+飛彈+大大轆米加半空屌人

經常性300用鳩機
400450以上場係鬥你抽到乜機

Fa 汎好煩 會打斷你d combo

300用FS同陸吉幾好

之前非洲券換左部強坦，一直都冇用到，尋日屎忽痕攞出黎玩輕鬆過10萬

300仲有VD老虎, 好用~

ps4帳號管理有得改

比部密達斯你

試驗性質野不了

我反而諗緊變型機會好難打得中人

槍頭係向正前，你要俯沖先槍頭打到人
打完仲要兜圈返嚟
真正ace combat

變形機唔知會唔會出加薩c呢
油埋哈曼專用色

結果下星期：吉頭陸高/有角渣狙

南極基地我估配0080機, 除左FA NT-1仲有咩選擇?

冇

等住比我部京寶反格啦
反完之後屌除甲咁賤

件甲1萬血 著住同愛爾蘭魔蟹咁打唔停
爆完就變普通NT-1

新手想問下王牌戰個王牌係咪隨機揀 成日都做咗王牌好大壓力

高分果個做ace

笑死 打積分喺條巷仔斬左差唔多4分鐘

其實以前Z DX 都係咁姐

普通王牌戰就係收頭收得最多嗰個 (不論自己打哂定執人雞)
仲有個 "隨機目標" 模式就兩隊不停random換人做

副a/c step4
想中妖刀同mk2

G5有得買

副a/c無咩dp，大把機未買

有04仲想點？

睇睇user name又係你

呢場好玩
個雷達從來都無清過

我呢個新手終於上到A+

恭喜

岩岩正a/c抽左200 coin中左堆垃圾咋
重覆出部妖刀lv2比我，我要lv1呀

咁大聲講淨係得lvl 2, 我建議你快啲走
一俾非洲人輪姦就唔好啦

白騎好波
岩岩個兩場350 ace零死
九場仲收左七個頭十萬傷

我跌返落B+尾

學人係咁抆線就得

啱啱抽中左GP01 好唔好用

鬥多妖刀

g6末日
其實依家450強襲生態係咪為咗平衡g6

都唔易 突機爭食 集火嚴重 多高位任射
唔係有妖精炸彈一早輸咗

g6好脆 兩下都就死

齊哂所有三星機到底係咩感覺

呢部機之前一路俾GP03同MK II撚狗
上一個patch改強咗支專用槍，今日實地測試完嚟
結論係：都係唔好用，照舊俾MK II撚狗

原因係雖然佢下格傷害可以媲美MK II
但無辦法下格駁下格咁斬人
除非改短把劍個cooldown time
如果唔係永遠都係唔好用

未齊

我就嚟輸到崩潰

無所謂 我表現真係好一時時

我唔識抆線ga，不過我識抽3星機

好似好幾日打rating都撞到巴打

完場之前server突然爆咗一下

有兩個人10秒之前跳咗

重疊

3號隊友都係妖刀做咩唔掃埋佢？
正一懦夫

01脫離廢產可以出到場，槍cd快左同易中左。
下格模組本身最快，同埋同mk2格劍後係快過佢回復態勢，下一刀會快過mk2

不過都只係出到場，最頂級550汎用都係mk2 帶亞斯

唯有愛，技術同注意力搭救

力奇戴亞C幾時出咗550？

550汎top 3應該係mk2,gp03同gp01

五萬dp換左fa
好開心
今晚試機伏下人先

其實4號支炮係宇宙場可唔可以好似個炮台咁貫穿到d阻礙物嫁

一炮雙響

500 力奇都頂到你550 GP兄弟咁解

FA Gundam? 唔伏喎

係我7左

睇完就知GP01上返一線
改完支槍差幾遠

我尋日有場都遇到呢d人
1場400 cost爛地，爆一次之後人仔掛機
1場450 cost廢墟都市，爆一次之後走場，好彩我贏到rival先無扣分
PS有無得blacklist人？ 有就blacklist曬去下次見同隊就唔開場算

出返去好友嗰度有一齊打過嘅人
可以blacklist
喺房會見到紅字

我覺得可以置頂呢個

feel到個下格第一刀好撚快 但第二刀又慢又唔cancel得
連技得上下-上係低攻勁多

550我寧願隊友出京寶凡或者500c力奇/格魯巴迪
都好過一號機

550 汎 top2
一定係 550 mk2 同 500 mk2

第三係500力奇?

佢輸出一定唔夠mk2
但係續戰力同保命幾好
有7發400m光槍 急回2
定位唔同

力奇勁... 但係機師勁的話 京寶都可以好勁

但其實下格收刀慢都幾影響生存力
無強噴又係慘

明白, 呢D真係睇機師. 京寶我舞唔掂, 比著我就係力奇用得順手好多.

高手計 京寶仲係top
只不過 力奇同mk2個下限高
所以街場但求柒下柒下做到野
好過求真高手用京寶

下格1刀快加強格真係恰到唔少人
用熟練度補返都可以嘅

mk2 光槍 2000
前後格6000
再追多下 6000

1 set 基本上唔殺人 都 買起一對腳

你咁計京寶可以直接連死大部份機啦
食唔食得曬一套要睇技術之餘仲要睇隊友

火箭炮+榴彈>等對方急回>散彈>n下格>散彈>下格
滿血可以打到殘血
利申：3百幾4百鋪經驗

京寶間中就會想拎出黎用
享受唔係你死就係我忙既感覺

mk2 下格完再接N下格其實都有d難度

無人同廢墟 先出京仔

巷戰避免俾支機針

上到宇宙仲要俾力奇玩死多

無比人disturb N下N下好基本

我試過京仔打宇宙戰都有奇效，不過我打a-至b-場

無人出京仔有d高手向
爛地易生存過無人好多

聯邦劍法n下n下唔會難喎

我唔知點解覺得其他聯邦劍法都好易，但係mk II就特別難，同訓練吉比明明只係差0.07秒

個機師夠伏

鳩射屈爆風兩下beam輕鬆保底十萬傷

叫定聽晚2200內戰玩新場

你應該伏唔過我, 我用泛機係伏, 用突機係大伏

用汎都伏好大問題喎

我都唔係好識格系機
得流星鎚槍個部用得ok

450場用黃機慘過食屎
下下妖刀兜屎忽過嚟走大半個場叫哂救命都無人理

係, 玩左成年, 但出格D 距離感仲係好差, 成日打唔中或者只打1 hit, 所以用援機唔駛用格先打得好d. 就算用六號機有平衡器都極少駁下格, 通常都係肩炮駁飛彈.

人地花咁多功夫偷你

唔過分嘛

g 奶支唔衝前格人就扣好少
有時見d泛龜係我後面真係想死

咁講 用六號機炮博格既機會本身就比較少
佢個平衡器多數係用黎假動作飛走再反格

不過要練基本筒格呢樣野係真 唔係俾部mk2 zeta你都無用

用援機真係唔可以離開隊友太遠, 妖刀冇匿跡, 小心睇雷達喇.

格完同就咁射兩鎗差唔多
其實唔上去仲穩陣啲
有時夾硬上去你弱判比隔離啲強判汎斬返轉頭仲無謂

可以用炮槍loop 都唔差 持續有輸出
汎龜問題都幾嚴重
就算用妖刀想一齊衝都無人跟
剩係係度射射射 又射唔中

無正面爆真係算比面
援機不嬲要靠自己執生多

我最無信心用嘅反而係支援
自己槍法不嬲唔準
然後又要睇實隊友d汎機去左邊，睇少一眼比人捉就gg

不過尋日用部G奶援唔知點解突然槍神上身咁，格都無起過都射左10萬dam出黎，自己睇到個dam都覺得怪怪地咁

係...... 依家有時用VD虎或者力奇呢d泛機打quick match都會試下筒刀, 有時會miss, 有時就斬完dash唔走.... 真係手殘

Step 3

3星保底竟然係夜伊...

中了哥邦迪beta後，差隻高渣支援、百式同Super Gundam就齊Z時代機

黎緊有新場？

真係有心練就係200~250到練
當你斬到10萬傷就畢業

聽日出南極基地, 0080開頭, 水產小隊屠殺寒吉然後俾NT-1貨櫃走甩果個場.

閪線miss好正常

想享受筒格唔會miss 用百式01果類下格起手快

閪線都確實down人

點解要200~250練? 係咪同高cost 出筒格有D分別?

agger vd虎同力奇個格對新手黎講都係有d難用
要練就由簡單易用既聯邦劍法開始啦

即係用番200-250果堆吉吉?

無咁多神棍機, 練基本功好D

1. 實力相等 無機係超強勢
2. 環境下都係筒刀主流
3.vd虎/力奇都係變種格鬥 練就練正統
即渣古系斧/聯邦劍法 以後用其他都易上手

200訓練吉就得啦 重點係低cost大家性能都低
唔止要講你技術 仲要講埋你配合埋援先可以溶到部機

高cost miss左一下好容易就變光

Thanks, 咁搵部吉吉練下~

之前打低cost用渣古多, 好似渣改之類..... 真係好鬼難斬中.

I see...... 多謝指點

成日玩援行得仲前過啲泛
啲街人好鐘意係度左右左右鬥射唔肯上
射唔中又阻住人

仲有爭食問題好嚴重
我打停 三部上前一齊N格
咁就放生咗部機
無彈又會企係瞓低咗部機前面
阻住曬搞到其他人射唔到etc...

400/450援只玩鬥狼
永遠係第一線

NERF完好難用

VD 虎 反而想學 炮 鞭 前後 後
永遠都係職業病, 炮 下 鞭

LA, 蕉蕉 10 萬傷, 得唔得

有時無煙都要照突擊 個風險係高左
不過都仲係好好玩

特別係最近450場個個都拎妖刀無晒飛虎 易打左D

非抗爭po麻煩巴打幫忙用不推文回覆 thanks

我有時會按錯, 唔好意思

LA係咩?

弱弱一問，有冇人好似我咁用力奇弱到無朋友，次次都排第9-12？

我想join呢個話題，但係首先要有機
我非洲怨氣係咪太大

I see.... Light Armor.... thanks~

首先你拎一萬蚊出嚟我幫你祈個福先

你係射唔準定咩? 有冇片睇?

力奇好易用喎
筒 》蕉蕉蕉

我格鬥低手所以筒駁槍, 都扣得幾甘. 同埋頭炮都痛.

同埋一預感對方埋身想斬, 都可以撞佢一下先, 就算搏唔到個反格, 都仲有boost 可以走人.

話事話 唔知點解冇出獨眼巨人隊既貼紙

呢樣冇留意.... 可能留番聽日出

game入面水產對住寒吉都係豆死居多

應該唔會啦依加 d 水產隻隻都buff 哂 剩係高戰蟹可以碌2下 寒吉都要收皮

0080原作有隻高戰蟹俾寒吉用豆射爆~

岩岩先第一次用
點解大刀魔可以屈到咁
三打停加戰術裝甲2

仲要一刀流直接下格唔使煩

下格仲要兩刀
第二刀已經過萬
我諗宇宙少人玩
咁既配置喺地上應該俾人Nerf十世

VD 虎唔好主力玩筒格
個下格硬直太大，起手好易俾人反格
近距離筒 > 鞭腳 > 下格Dash 走 最好

我唔識用呢部野
佢個下格出手完全無03果種速度感
混戰中出鞭又太高風險

中哥邦迪 仲歐過夜伊lv3
我懷疑我個account 中咗詛咒

有乜理由抽親咁多次都係非洲

其實低cost 高rank先係修羅場
你嗰隊技術係差少少就一定輸到仆街
高cost 反而有得玩下機體特性

係因為玩得好嘅大劍魔少
本身大劍魔唔算快又大份易認
除非玩得好熟知點近身
唔係就一早比人集火

大刀魔400好惡，命換命都搏到一兩隻

佢就係要練技術 唔入技術場點練

呢部唔好主戰
本身夠硬又有盾，用黎做援助半攻一流
重點唔好一黎就成套combo 射哂出去
可以齋用筒打停俾隊友筒入格
可以等人碌完鞭腳
可以等隊友筒完入唔到格時，飛身下格

最緊要留boost

我發現我出親post都好多負皮

今次抽step 3個有腦魔係隔離加持都要保底先有3星，我擺明係非洲人啦

A階250地戰真係難打到痴線
對面啲吉指識玩到輪住幾條友 筒N
連白血嘅機會都無

450夜伊其實都好惡
未出飛虎同妖刀嗰陣

正常表現啦
似400以上剩靠機體班柒頭咩
斬隊友就最叻 叫佢地3個夾死一個都難

我上A之前都好鐘意用佢，上左A之後就麻麻
無急回又肥，基本上一比人硬直到就可以等返生，假如人地針住你就成場唔多駛諗住捉支機

可識永遠識咁打嘅都係對面隊

可惜*

佢把大刀判定闊
有理無理掃咗先
汎機都照掃低走人

宇宙A 大劍魔係得要塞可以用下
其他兩個場我用蒼白實針死佢
離遠豆都豆到佢怕 仲要有光槍

都係抽隊友 抽到一隊會打到好爽

200 250會比support屈死

佢把劍神到一個點，一個下格支機無半條
不過弊在對住汎蝕過其他突
大刀魔射停完汎，人地仲有得急回避你
但係你俾汎射停就真係 係咁先
反正突機捉到支機就係一套戴走
穩定個人比較偏向用BD2
但係大刀魔個威力當然無無人能敵

而且400宇宙好似多數係ACE戰，假如對手d汎真係唔理你，你好易斬到變ACE, 難d留俾隊友殺

我上唔到A階, 只係A-
平時打低cost用援機射射射都ok, 不過用到要格果D機就唔掂....... 試試多D用吉吉練下~

呢個post進度幾好
聽日可以開新post 換banner

200-250 我都係用返援機豆人算
尋日轉咗渣I 指用豆
又幾好用，仲有得鐵拳駁下格

Flag 你準備開post都得

如果到時我有上水有咩所謂

應該今日再要開

但係你成日潛水呢

宇宙蒼白又真係離奇
原本以為要係宇宙企定定豆應該又係廢機黎
點知落到場又幾好打

利申 抽唔到

搵定張FA NT-1相開住先

2月working hour 我長期喺水面

A- 都係歸類做A階帶㗎啦
A- A A+ 一樣成堆智障
尋日小號B 對住成場11隻A- 都拎第一

提提大家下格團仲未完Clan任
努力啲啦

我都想要
我依家400宇宙係靠全坦雷姆食飯
比人下格完再比2 3個人圍都仲有得斬返人

5號汎機屬性武器嘅蒼白騎士
地上嗰隻用得返支槍都勁好多啦

用呢張咪得

我都想要
好鐘意G5支抽水格靈

浮面但係你又唔多出聲 以為你沉底

Hea 團支援差三場，突擊要等奇跡，加油！

支野根本屈到可以射埋援
係大場走慢啲/比人打停都射走唔少血

我最鐘意用抽水機
筒格留返俾啲熱血狂人

開埋hades射 無人會敢係你射線出現

5號突擊機...... 就算佢企定定射豆, 我用G6都唔敢同佢對射

永遠呢啲正嘢就抽唔到

落哂DP喇

終於草到60金
大家覺得抽唔抽Step2同3好

講緊蒼白宇宙型

抽
一黎有step up
二黎妖刀過份OP

go
記住post圖

我覺得睇你有幾想玩妖刀
我個人對佢興趣不大
雖然真係OP
但係新買左5號機，支機鎗玩得好開心
自己又係無課玩家，所以都係忍

少三星機嘅咪搏下
多就自己睇路

Stephy呢鑊真無辜

錯post wo

半啱啦
套嘢我有份開，根本就係啲撚樣玻璃心

佢本身都係黃 都係難逃被封殺

我屌 星期三個兩勝任真係好撚難

今朝四點打完先瞓
有班鬼佬墊底都算輕鬆

啟動組隊打rank大作戰

最橙就係 用妖精7殺8殺係輸
用支奶鳩下鳩下輸rival嗰場贏
轉驚放鬆下

佈雷型渣古準備出擊！

放地雷！

轟呀